[警告] 四方閪你條閪婆咪撚同班白鴿友組大台同政府傾！！！！

話說我朝朝都睇Now既時事全方位
今日就搵左四方閪你條閪婆上黎鳩UP
個觀眾林生 你On9 都算
四方閪你條閪婆 扮撚曬正義想同政府傾
想重溫四方閪 既片係度

話你知呀你條閪婆 全港市民個訴求好清楚
你咁做係咪對義士係condom！！！
係咪對所有香港係condom！！！
屌你老母 日日想做大台
你個白頭佬已經唔撚化架啦
你仲係咁
重新一次
今次無大台
唔好代表市民去傾

你同班白鴿友組大台同政府傾既話
我地香港市民會拆鳩你個大台
同埋你地D辦事處都會無啦啦仆曬街

光復香港
時代革命

推

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

不如講白啲

條閪婆話 有人唔想傾就唔好理
其實係有人想傾既

又玩分化

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

除咗睡衣
日日都黑/深灰衫

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

所指係陳四萬？